水炮車：我仔日日放學都要兜路走

而家全世界都知你係水炮車，你個仆街仔以後都唔使再兜路行啦

做警察唔係好光榮㗎咩
點解唔想畀人知呀

佢話佢哋冇做錯，唔使驚嘅

水炮仔

果然冇撚腦

好人好者冇犯法使乜驚呀

但係身體就好誠實

兜路走姐係你都認同有錯 心虛

唔驚點解又要兜路返屋企

又話行得正 企得正唔怕嘅

幾冇廉恥先會大大聲同人講自己要兜路走

有樣睇

而家全世界都知啦

next time fuck with human rather than dog

Push

𡃁仔放心星期一個個都知你係狗仔

呢架水炮車個樣阿嬸你係咪啱啱撞車黎
又老又殘仲老過我母親揾人幫阿嬸打返格仔先出街啦

係咪背緊稿 好撚柒

有冇人會估到間學校

知唔知邊到黎？

做人做狗自己揀

推 7.1 維園見

身體好誠實都要做過街老鼠

大大聲話無做錯
叫人唔洗擔心
但又要兜路走

冇人欺凌啲垃圾咩

你老母畀狗屌啊

應該收得好密

屌呀一開頭

學生手足好波 杯撚死佢

同學仔識做啦

起碼佢個水炮仔放學唔洗再兜路
全校都認撚得你兩個

無做錯做乜要兜路走？做小販冰兵？

唔想畀同學知道???

推

抵啦，水炮車

快d打撚死個死肥仔

邊個敢搞你個仔呀？唔怕比你個皇軍老公鎖咩

應該係
個細路跟讀
同埋隻眼係scan緊句子咁

老豆做狗啲確唔係光彩既事黎

唔係好光榮咩？

不過佢咁樣上鏡，全世界都知你係狗二代，唔洗兜路啦

香港

建議將辱警罪廷伸至家屬

哈哈哈

慣左就無事
成世都係咁架啦

可能日日係學校都比人杯緊

依啲肥仔唔係做惡霸就係做食物鏈最底層架啦

條死肥仔一睇就知平時蝦蝦霸霸
似足佢隻狗老豆
過多一兩年升到中學佢就知咩料

做狗唔係好光榮咩 做咩兜路走

大大聲吠出嚟啦

有冇人識佢哋呀

教個小朋友話爸爸無做錯事， 真係仆街

依家唔使兜路走啦

狗仔 你啲同學知你係狗仔啦

狗仔

而家全班都知佢係狗仔

行得正企得正驚hi 呀

笑撚死

狗仔做咩兜路行

狗仔細細個已經有對狗眼

而家全班同學都知個肥仔老豆做咩職業喇

個仔會比人欺凌再自殺

點解要兜路啊

柴灣狗宿

入嚟就係睇呢張

建議將你老母發放邊疆

推俾更多係柴灣讀書既同學仔知

行得正企得正怕咩

隔離姐係 港大同學會小學？

咁撚正義做乜唔敢行返原本條路。

嫁俾恐怖份子，都係殺人犯！ 屌你老母呀

咁你兜咩路姐

爸爸加油

真係慘俾同學仔知道有個做狗老竇

冇腦

光明正大兜路走

黑警個仔果然遺老豆一樣弱智
依家全世界都知啦 唔洗兜路行

水炮仔
狗乸

痴撚線公司 我都唔知我睇緊啲乜

怕咩啊 照直行囉

怕紅底FB刪片，cap 定圖先，希望大家唔好搞佢，我支持🇨🇳👮

同埋隻死肥仔真係好得意，求下大家放過佢

隻狗仔係咪智障，講句完整句子都講唔到

又兜路行，又唔洗驚

擺明啦，邊會有兩個人講野一模一樣
扮野都柒過人

好人好姐

唔好推呀

唔洗check ip都知係狗二代

好撚柒

行得正企得正驚咩呀

正常啦

真個架水炮車平時都要鬼鬼崇崇咁行啦

呢個楊明真係好想上位wo
仲出位個成龍

有哂對白一齊背😂😂😂

有冇人識佢地

呢排食唔小 tvb水啦有得吸仲唔吸咩

唔想俾同學知d細路咁細已經係黃

抵撚死

死支那講正廣東話先啦 警察呀唔係警柒呀
再唔係講狗都得

老母黃呀嘛
呀媽：唔好同佢玩呀 佢老豆做狗嫁 冇人性嫁

Jo Jo Wu upload架喎
佢應該留左底呀？

花式自爆

屌on9
個個都覺得有問題 只係佢地自己覺得冇問題

帶埋個仔去大灣區讀書啦
驚乜野

發配到中共「維穩」唔到新疆嗰年嘅新疆啦

共匪以為搞集中營好得掂，殊不知係同過左國安法嘅香港一樣囤積民怨，一爆嗰下就係漢人地獄+極大號車臣，到時我就笑撚死

新疆啲勇武真係勁過香港好多，當街殺得人殺得狗嗰隻，幾時香港先可以學吓。

幫你出名

係哦，以為係轉發

辱狗罪有冇
侮辱左狗 真正人類最好既朋友

真係嚴重邏輯謬誤

闔家都毅進智商

出現了

藍絲係咪特別鍾意戴罩露鼻

以後唔駛兜路了

做差佬有錢俾個老婆執到咁正嘅
又打額頭又打鼻

行得正企得正怕咩！

冇犯法使乜驚

個仔驚 老母叫唔使驚
呢啲遲早逼死個仔

點樣bully 呢位同學好？

push

點解唔叫個老豆俾啲gear佢帶返學

佢個狗仔狗生玩撚完

一開始以為派飯畀啲弱能人士

應該坐低先啱

Up, 俾佢d同學見到。BTW 後面個背景好似柴灣狗宿，附近嘅小學有聖米迦勒、信愛小學、救世軍、港大同學會（最近），唔知狗仔係邊間呢？請廣傳認人

一個唔敢俾人知住邊
同爸爸係做警察
一個唔知點解買玩具
爸爸要俾警察鬧

港共政府管治底下
做個爸爸都咁艱難
個仔點教點去解釋

柴灣狗宿，附近嘅小學有聖米迦勒、信愛小學、救世軍、港大同學會（最近）

個老母見個仔肥叫佢行多幾步啫

口口口口罩，同同..同埋，口口..口罩套....套

做我習近平私人武裝就預左

你老豆係狗

狗仔花式自殺

以後唔洗兜路行

一世都要兜路走

小西灣都有小學，eg紅底 漢華

兩個仲想夾一齊講做乜都柒啲
快撚啲死啦

曱甴近平推

狗賊個職業影衰你咩

藍絲邏輯: 警甴行得正企得正 唔洗驚

之後又話自己冇錯

覺得自己羞恥？

三萬賤畜下ㄧ代是賤種 干脆投河跳樓死撚咗去 否則ㄧ軰子被歧視的

無做錯又要兜路走

水炮車個仔你咪隻狗既親生骨肉來嫁手🤔

有冇人知呢兩位身份

爸爸唔好唔要我

港大同學會（直資）

入黎為左睇呢張

個肥仔仲要慢半拍

A

你哋冇做錯到
好事來嫁，要話比大家知

點解唔想比人知？ 五百萬人撐警喎

行得正企得正無做錯點解環兜路行

低低地係咁

老母係咪靠害

7.1 維園見

唔使兜路啦
咁正義
驚閪咩

行得正企得正，怕咩認自己係狗仔死肥仔記住禮拜一大大聲當住全班同學面前認自己做狗仔呀

做警察咁光榮
應該比晒所以老師同學知
分分鐘學校一知就即刻獲得皇家特權

過街老鼠

死狗仔

屌，全世界都知你地係水砲車同狗仔

呢車咁樣， 拎去擋啦

點敢同條肥仔玩 我唔想做浮屍

無做錯事,又兜路走

社會寄生蟲香港警察

支蝗樣

與有關家榮焉

好慘

唔好推
一陣有佢d同學唔彩佢點算

肥頭得意，當籃球咁打

正一狗樣

又搵埋啲大陸婆

兩個人讀稿機器咁 節奏好鬼生硬

好掛住Matt 哥

佢個仔on9架？咁人講乜佢講乜都算，跟人講都仲可以講到甩甩咳咳

我細個做義工幫啲弱智小朋友仲講得好過佢

【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

個仔咁就一世 由細比人洗腦到大
希望佢大個讀完下書 認清到佢屋企係乜野人

岀入平安

無恥到

心裡面知點解人見人憎，連同人講自己係警甴仔女都唔敢
但都要呃自己係冇做錯事

警甴真係好撚嘔心

讀犒讀得明顯到...

你講咩

線索之一：柴灣狗籠

上咗鏡，下星期開始唔駛兜路咁辛苦啦
邊個笑佢就出椒噴鳩佢

Jojo Wu咪即係仇思達隻狗,仇狗轉軚撐共產黨嘅時候就會del片㗎喇

樽膽身型好易認

得啦你個仔呢世都識唔到朋友架啦

加油

啲狗根本係極度自卑，又怕死又玻璃心

冇做錯又要兜路走

得嫁啦好行唔送

花式

唔想人知 都仲接受訪問

因為行唔到？

死狗仔
繼續兜路行啦
全學校都知你垃圾狗仔啦

on9仔

媽咪，我哋唔係有沉默大多數支持咩？做咩要兜路走？

佢自己都知自己自相矛盾啦 如果真係打從心底覺得自己無做錯 行得正企得正 點會兜路行

見住佢地自我安慰自我催眠

正呀
講個句個仔日日都要兜路行個陣委屈到想死咁
爽

無做錯又要兜路走? 又要做雞又要貞節牌坊

hahaha

唔想針對
但事實再次證明物以類聚
豬一樣嘅人自爆仲要大大聲講出嚟

屌你老母係巴士笑左出聲

陣間俾人起底就唔好啦

又要驚

唔好再推

啲Sticker邊到搵

【九龍西 初選論壇 21：00】 觀衆討論專區

有無人認得

起底既節奏

真係無撚腦

水炮車

puhs

kpush

死曱甴

警察無錢買飯食？？？

咁就好喇

無做錯事又兜路走既
得過街老鼠會咁做

日日兜路走

伸至popo d 屎

番大陸咪唔洗兜路走 光明正大門口行添

返屋企比老豆打到飛天

屌係咪低能架
兜路靜靜地做 起碼冇人會咁懷疑你係狗仔

宜家你自爆呢 就全世界知道你係狗竇出黎
戇鳩就真係會遺傳 戇鳩嘅人群埋戇鳩嘅人 成個group 就一齊更戇鳩
不過其實班狗都幾偉大 班狗拎左d戇鳩男女埋嘩 出面就少咁幾個戇鳩 咁起碼都為人間做左件好事

依家全世界都知啦

一齊叫：一國一制！香港獨立！

又話唔洗驚 又要兜路走

笑撚到
個細路日日兜路就係為咗唔比同學知道佢係狗仔
而家同個老母一齊訪問唔蒙面 而家大家都知道哂

狗仔:「咁究竟日日兜路係為乜柒 am i a joke?」

[black]千奇唔好用[/black]
麻包袋

好事呀 以後唔駛兜路啦
光明正大返狗屋

邊個位置?

pish

柴灣

自己攞黎

好難啦，佢老母日日係後門接佢放學兜路返屋企一路講呀仔我地冇做錯事，個肥仔呢個年齡淨係接收到佢老母荼毒佢個句冇做錯事㗎姐，小學雞又唔識玩杯葛，邊個話佢知好人好者點解要兜路返屋企姐

做水炮車都咁高調就扺撚死啦

，

因為黃左 兜唔兜都一樣

IP都唔洗check

兜乜撚野路呀，屌你老母
我係隻警狗一定嬲到仆街，返工嗰陣咁撚威周街打示威者，返去原來老婆仔女做人做到隻狗咁重要話俾全世界知，佢啲同事認撚到實被人笑到臉黃
呢啲傻閪有樣睇

兩隻支那賤畜 個仔生到成個有頭髮嘅曾志偉咁

唔想同學知
原來佢地知醜架咩

唔敢直接返屋企呀

而家唔洗兜啦個個都知

絕對同意

多謝堅料網還返條路畀狗仔

支那樣

去大灣區囉

推比同學睇

禍必及妻兒

佢爸爸打人打到爆哂缸都無做錯？出黎行就要比黑警打？

on99

车²

冇做錯事都講得出口
全世界都制裁等你班死黑警
害人子女 小心冇仔送終

迷底解開未

畜牲仔

冇做錯做咩要兜路 真係人一藍

你都知醜架咩屌你老母！

無做錯事都講得出？
邊間學校呀屌你老母

人地住柴灣警察宿舍你地唔準去阿sir屋企搞事

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

無做錯兜咩路走啊咁警曱

冇做錯事怕乜比人知
應該大大聲聲同人講我老豆警察
你唔想比人知 係咪即係你都覺得警察有問題？？所以唔見得光？

漏左呢張

抵啦
我地要你地成世都擔驚受怕

柒撚到
同個狗仔一齊讀稿?

行到歪曬

好撚無恥

隻狗仔個頭都有陣狗除

今次條仆街仔唔剃光頭都唔掂

嘩

g持

個仔好慘 要執口水尾

星期一返學了

全香港都知係水炮車同狗仔啦

驚咪返上支那灣區讀囉

死翻上大灣區讀啦

重同爸爸講加油 你同定自己講加油先喇

聽日唔洗兜路喇 所有你附近5米既人都會行開無視你

行得正 企得正 怕咩比人知係狗仔

柴灣咁多小學

希望佢D同學星期一朝早同佢打招呼時唔會講「早晨呀狗仔」啦

笑到我

冇做錯俾多d人知

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

拖住件狗仔
最世界都知你係咩 水炮車呀

你！都！係！狗！

隻水炮車又老又殘
100蚊都唔會屌

隻肥仔細細個就賊眉賊眼
個老母個樣就似新移民

屌你老母 真係有咩家長就會有咩下一世
你上一代做走狗 下一代都係賤種

揾定學校啦 頂
邊有受訪者有埋稿俾佢讀㗎 支那狗咁

Btw 日日放學兜路走都咁肥？！

唔驚又兜路走

咁樣衰既

柴小杏街坊有無見呢d 支那人樣

條肥仔個樣零舍霸道
似係學校周圍恰人搶同學野個啲撚屌死𡃁仔
鬧兩野喊住叫媽咪

笑撚到仆街

記住唔好推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

光明正大洗怕佢咩

令我諗起衰仔樂園嗰位蛋散

講到自己咁正義做咩要兜路走

唔洗兜路啦而家

行得正企得正又要兜路走
我就係要見到依d
做得狗仔做得水炮車
你估真係冇代價呀

唔準你cap得咁少！

唔洗驚

聽日星期一

呢d都唔知係咪戲子黎

黑警__全家

怕什麼